[正視聽] 印尼記者有眼中槍炒咗車，真正嘅兇手依然冇人知係邊個

好多人對槍械認識比較低，見到圖中呢條友揸住支37/38mm大口仔就以為係佢射印尼記者，但係事實上可能性極低

圖中有三條友

左下角嗰條友揸住12g散彈槍

黃色框框條友好明顯揸緊大口仔

右邊條友指住人群，睇唔到

問題嚟喇

印尼記者右眼中槍嘅應該係散彈槍專用嘅rubber rocket

最係呢種

但係黃色框框亦即係而家連登大部分人指控嘅嗰隻狗係揸37/38mm大口仔

佢支槍係射催淚彈亦可以射三連發嘅大口徑橡膠子彈即係呢隻

而家有兩個證據證明唔係中間嗰條友開槍射記者

第一,印尼記者假如中37/38 mm橡膠子彈呢個Range應該直接打死咗

第二，你睇清楚條片，開槍射記者嗰條友有帶豬咀 ; 畀人指控嗰個四眼仔係冇帶豬咀

所以正視聽，唔好告錯人

唔係話四眼狗無辜，但係假如我哋隻控錯人真正嘅兇手就逍遙法外

而家呢個post有曬證據有曬分析，唔係謠言唔係以訛傳訛

麻煩推爆佢

假如有任何其他疑點歡迎指出

點樣？ 黑警自己想割席？
無警員編號，無委任証，仲點割呀？

唔認同嘅麻煩指出，唔好意氣用事搞喎咗場官司

而家唔係玩鬥氣係最緊要搵出真相

李政熙同老豆搵仔嗰啲意氣用事就唔好再做

你要告一個冇射你嘅人，官司咪輸緊囉

睇返片，的確係用大口仔開槍

咪撚膠啦，而家就算係告都唔會起訴個人，而係起訴警隊

Indah中槍事件已發生兩星期，惟警方在有充分證據顯示Indah的受傷經過下，仍未能提供涉事警員的身分，且未有暫停該警員職務，故計劃入稟高院要求警方披露該警員身分，以便提出私人檢控。帖文亦提到，會尋求高院裁定警務處長未有暫停涉事警員職務，及對其進行調查的決定屬違法。

佢地要黑警自己披露
唔洗擔心
可以專心行動post

自己睇37秒啦，係揸大口仔個仆街落緊樓梯無啦啦回馬槍

fuck me

多謝曬你段高清片我之前睇嗰段低清

我柒撚咗，唔再推舖

感激不盡

樓主做咗傻仔唔好再推舖

樓主做咗傻仔唔好再推post

0:35
係大口仔

啤梨嗰條有聲畫唔同步
印尼記者嗰條得一吓槍聲

樓主做咗傻仔

麻煩使用不推文

之前喺另一段片低清以為散彈槍

10.13 10.14 不見不散

傻鳩 仲自己查？要黑警交人啦

樓主個柒頭皮炒撚咗車咪撚理佢